تركيا تبني جدارا على الحدود مع سوريا (فيديو)
 بدأت السلطات التركية ببناء جدار إسمنتي على الحدود مع سوريا في منطقة ريحانلي بمحافظة هاتاي جنوب البلاد ضمن التدابير الأمنية التي تتخذها أنقرة لمنع المتسللين صحيفة تركيا بصدد بناء جدار عازل مع سوريا وذكرت وسائل إعلام محلية الجمعة أغسطس آب أن الجدار الذي يبنيه الجيش التركي سيكون مؤلفا من حواجز إسمنتية متنقلة بارتفاع ثلاثة أمتار وعلى طول كيلومتر وكانت أنقرة كثفت من إجراءتها الأمنية على الحدود مع سوريا والعراق خاصة عقب الهجمات التي شهدتها البلاد مؤخرا والتي اتهمت تنظيمي داعش وحزب العمال الكردستاني بالوقوف خلفها مؤكدة أن منفذي الهجمات تسللوا إلى تركيا من الأراضي السورية والعراقية  